[自撚私]究竟有幾咁自私先會帶bb上機去旅行？

屌你老味 唔想理咪撚生啦
個b由上機喊到落機
唔親自氹佢不得止 由鳩佢喊
仲有比啊爸啊媽湊
自己就瞓教 戇鳩鳩
嘈住哂成機人
唔係比其他乘客屌都唔去解決問題
搞唔掂又帶埋b上機

對bb自私 亦都對機上人自私
明知搭飛機bb會耳仔痛 都要帶
睇見個b都覺得辛苦

你：
B:：

我相信b唔係負最大責任
雖然真係好撚嘈
始終係佢老豆老母唔理唔教好
當然 真係想叫佢收聲
但咁細 佢又點識咁多
但老豆老母真係好撚戇鳩

唔識養嘅先生得多

長途機辛苦到 屌你十鳩幾個鐘喊唔停
雖然我知唔關個b事 但真係好撚燥

冇錢、唔識教就咪撚生

話說我兩歲飛台灣冇喊 不過個人坐坐下滑左落去安全帶都冇用 唔記得我阿媽話空姐用咩方法解決

我都覺得好乞人憎，全機受罪

有次凌晨機個bb係到喊 真係煩到想打柒佢 全機個氣氛都勁躁
最慘係想屌都唔知點屌 好似廢老呢啲大大聲播嘢 你屌完佢都識較細聲啲
但bb喊也連想屌都冇得屌 佢又聽唔明你屌完又唔會收聲

屌上次坐長途機
9個鐘 個bb喊夠9粒
唔明點解佢咁好氣

屌你老母塞佢落個喼到寄倉啦聽到就想摑鳩佢

見識過15個鐘
韓狗黎

尋日香港飛紐約，後面坐左兩個bb
係咁踢凳

踢凳都唔屌佢

佢老母用粗口鬧佢

好似放bb先解決到問題